[兄弟爬山係有用架!!] 有關曾偉雄入聯合國

有件少少鼓舞嘅事同巴打絲打分享

圖片來源: facebook page : OIC 親子丼

之前好多手足幫手聯署白宮，去反對曾偉雄條仆街入聯合國，多謝連登先！有巴打問聯合國嘅事好似同美國無關，唔知聯署有無用。的而且確美國無得直接否決個仆街入聯合國，但係今日見到有美國參議員表態反對啦！雖然係去動議叫Trump代表美國去反對，但至少暫時係睇到有「少少成效」。我哋同樣唔肯定最後有無用，Trump會唔會出手，而白宮聯署又係咪100%有用。

但好肯定同大家講，做咗一定比無做好！
做咗嘅話成功率會大過0，唔做就一定係0！
因為就算要人幫手，香港人都一定要話俾全世界知，從邊度幫，就等同我哋一直嘅本地、海外文宣，都係提高香港受關注度！而且對我哋嚟講，付出嘅成本真係幾分鐘，都係果句...

以後見到白宮聯署，大家當然要望清楚內容先，然後
填表>email確認>分享俾朋友+推post！

仲可以繼續填架！10萬人係最低門檻，我哋一齊推個15萬，20萬！

「有些事情不是因為看到希望才去堅持，而是因為堅持了才能看到希望。」

醬油 :

目前香港被世界關注，例如美國開始嘗試用人權法製造壓力，或者今次曾偉雄聯合國事件。但大家緊記，不能鬆懈！一日未成功，一日都未完結！五大訴求，缺一不可！
狗官，黑警，必須付上責任！

延伸閱讀+推post

請制裁香港政府及黑警於831之恐怖襲擊

請美國對香港進行人道救援

通過人權法追究黑警性暴力

促請美國叫中共還錢(有關於邏輯/合理地延續中共繼承滿清或當年中華民國對香港的擁有權)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

兄弟915見！屌你快成咁嘅

兄弟冇做錯

推

多謝巴打幫推
一齊加油

樓主你用歌詞推po好洗版feel

死禿鷹

唔好意思，但唔係歌詞嚟，我一兩個月前自己打

禿鷹食屎啦

香港人加油

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

國際戰線，全面開打

打佢老母香港人加油

簽哂，幫推

多謝巴打

簽左 但都係收唔到email

有時好快收到，有時好慢，可能係個網被攻擊

請你夜晚得閒時再check一下

見到佢個閪種死老豆樣就火

推一推

屋企4人全簽

7 月尾已經有人話聯署冇用，和理非遊行冇用
根本想人意志消沉
政府最想見到拉晒勇武，和理非冇晒抗爭意志嘅畫面
邊個話和理非冇用就一定係鬼

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

就如佢所願 聯合國無撚佢份

好人一生平安

兄弟一齊加油！
先唔理有無用，做到自己能做嘅野先！
唔做過又點知有無用呢！

勇武就算退場
和理非都可以繼續抗爭

去佢老母個聯合國
返去支那啦

P牌推唔到都支持

無論勇武定和理非
我哋一條心！